要幫建制派諗啲洗腦易明既代名

晒錢派???

反民主派

親中派

一早大把啦
獻世派

帝制派
少數派

保皇黨

直接叫佢地共產黨

獨裁派

親共派 少數派

送中派